有圖 邊到買到高科技口罩？

謝謝你

lg
垃圾黎

連登有得賣 因為你上黎問 一定係

LG

見過人用，佢講野好似隔住玻璃咁

幾錢？ 有乜用。叫乜名

Logon見過

係咪要換濾芯
係咪要差電

如果要，覺得好反智
做乜要攪咁多嘢

LG Puricare mask

可重用，夠環保

佢哋自己點解唔用 而家爆到狗彩

見到有兩個中坑戴

Citysuper見過
好輕，但唔知好唔好用

2千

嗯，濾芯要換，即係舊嘅濾芯都係要掉。
要差電，要用到發電站，都唔可以稱得上真正環保。當然，比起一日換兩個口罩可能感覺良好啲。

但成二千蚊，唔係平
要留意冇電同換濾芯嘅問題

個人覺得似係gimmick嘢多啲囉

LG
之前陳柏宇做代言人

佢預你長期用既，你話用一年捱到疫情完就唔用既話，咁一定唔抵，但你之後keep 住用就唔同講法